{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 G&G 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時で、チェックアウトは午前12時です。 ご予約の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生します。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル時には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 貸室予約の場合、入室前に確認してください。 チェックインの予約の際、15時以前に予約した場合は最大4時間まで利用可能で、15時以降に予約した場合は最大3時間まで利用可能です。 徒歩特価で予約した場合、車を所持している場合は入室できず、このような理由によるキャンセルは払い戻しできません。 入室利用案内には、予約した客室にワールプールバスとスパの利用特典があり、VIP以上の等級以上のお客様にのみ該当します。 全客室にはヘアアイロンが備えられており、一部の客室にはネットフリックスが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ご予約の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は自動的に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時に払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損や盗難された場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "貸室予約の場合、入室前に何を確認すれば良いですか？",
            "answer": "貸室予約の場合、入室前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの予約を15時以前にした場合、何時間まで利用可能ですか？",
            "answer": "チェックインの予約の際、15時以前に予約した場合は最大4時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの予約を15時以降にした場合、何時間まで利用可能ですか？",
            "answer": "チェックインの予約の際、15時以降に予約した場合は最大3時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価で予約した場合、車を所持していたら入室できませんか？",
            "answer": "徒歩特価で予約した場合、車を所持している場合は入室できず、このような理由によるキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ワールプールバスとスパの利用特典はどの客室にありますか？",
            "answer": "入室利用案内には、予約した客室にワールプールバスとスパの利用特典があり、VIP以上の等級以上のお客様にのみ該当します。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどの設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはヘアアイロンが備えられており、一部の客室にはネットフリックスが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 715
    }
}